屌你CCTVB又用大陸名

人地叫煙花呀
煙咩撚野火呀

兩樣野黎